將軍澳無裝份子好波！

成班拖鞋背心係公路屌狗屌到走
全港效法黃大仙

將軍澳！將軍澳！將軍澳！將軍澳！將軍澳！將軍澳！

一齊Shout 將軍將軍！

將軍 將軍 將軍

黃大仙已經成為標準

街坊救港

時代革命！

推動全港民智覺醒！